Engine仔係注定要做愛情失敗者

如題Year 3仲係A0，矮毒肥係咪真係唔配有愛情

轉基有轉機

仔都冇人要：（

year3..連25歲都未到就叫春要生要死咁
咁撚on9真係抵你無女

your face your faith

若然未到，時辰未到姐

你戇撚鳩？ 25歲之後先嚟第一次拍拖？

諗緊去整容

究竟幾時到啊：（

有無女同讀咩科撚有關係咩
有就有無就無架啦

25歲A0 又係做工程係度

有咩咁出奇？
出黎做野身邊大把荀盤30歲都a0
係細蚊仔先會20頭a0就叫哂春你仲要講到25歲第一次拍拖係咩人生挫敗

利申 初戀21歲

Engine理工科比女仔感覺好木獨

幾矮先
肥就減啦
毒就搵多興趣
唔好掛住打機

所以你覺得30歲A0係好成功？ 唔明你個point喺邊，前後又矛盾，淨係你表達能力有啲問題？？？

自問唔靚仔 166 我都想有多啲興趣但係窮